%++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
%
%   src/content/education.tex
%
%   Resume content
%
%----------------------------------------------------------------------------%

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\sectiontranslate{english}{Education}

\translate{english}{
  \cventry{2007--2010}{Bachelor of Business Studies}
    {The University of California}{Berkeley}
    {\textit{GPA -- 7.5}}
    {Specialized in Commerce}
}


\sectiontranslate{french}{Formation}

\translate{french}{
  \cventry
    {2009 -- 2014}
    {Baccalauréat ès sciences}
    {Université Laval}
    {}
    {}
    {
        Mathématiques et informatique
    }
  \cventry
    {mars 2019}
    {Lean Six Sigma Green Belt (ICGB)}
    {COFOMO}
    {}
    {}
    {}
  \cventry
    {avril 2017}
    {D'employé à gestionnaire : Réussir sa prise de poste}
    {AFI Expertise}
    {}
    {}
    {}
  \cventry
    {mars 2017}
    {IT Information Library Foundations Certification (ITIL)}
    {AXELOS Global Best Practice}
    {diplôme \# 04110008-01-AK8G}
    {}
    {}
}
